香港人, 應強身健體

唔好當玩齋睇, 自己搵朋友互相練習, 家陣亂世呀, 賊匪橫行要保護好自己保護家人, 不論男仔女仔, 強身健體, 保家衛國

其餘集數可以去YouTube search 梁錦祥搏擊頻道

自推

P牌仔自推